大家聽晚千萬唔好去跑馬地馬場

入面咁多富豪馬主
d馬食到tg點算

佢地未見識過 默亂放tg架
千萬唔好！！！

今時今日睇個馬會唔會都計非法集會㗎

去硬

馬照跑

啊叔我碎愛賭博